楊潤雄啲仔女喺澳洲讀書 嗰邊啲教職員使唔使恆常做武肺測試?

局長